★劉小麗踩場狙擊選舉主任爆衝突 兩名女保安人員一度高呼非禮

被取消立法會議員資格的自決派劉小麗，聯同泛民主派人士今日(22日)傍晚踩場，狙擊選舉主任。他們在一個活動上拉起橫額、高喊口號，批評選舉主任「可恥」，一度引起混亂，被保安驅趕離場，期間劉小麗與保安員互相拉扯。

被逐離場後，劉小麗一度打算離開，惟經常在社運活動高舉龍獅旗、人稱「美國隊長」的容偉業在場外突然發難，衝前用粗口辱罵保安，並聯同其他示威人士圍堵保安，兩名女保安人員一度高呼非禮。

此外，有網媒記者自稱在混亂中被保安打爛眼鏡，要求保安賠償，雙方對罵並發生肢體衝突，其後該名記者報警，有警員到場維持秩序，混亂才告平息，劉小麗和示威人士和平散去。據了解，暫無人受傷

劉小麗自從冇得選之後已經痴咗線

可以加入龍馬車小隊

說好的和平 理性 非暴力呢

前排為左“兌現”承諾
回左n萬水